[轉會內循環] 薩爾斯堡 對 利物浦 3

Slow

slow

搶完又唔開

留名

你搶完又唔開

條友搶完唔開

咪係

蘇7係老左跌watt姐
大清直程係d武林高手斷晒手筋腳筋

搶黎做乜撚

仲要搶咗我個1001

利記印象中鐵意練到鋼條咁多過好似佢咁bulk

傷到對自己都冇晒信心

邊個呀

前兩日見到Jones 同williams bulk 到

個鏡頭咁都睇到 對眼bulk到

唔知架仔會唔會都操番大隻

屌你老味
跌撚左對air pod pro
得番個叉電殼

諗起so9話未嚟利之前 冇做gym嘅概念

屌啦 唔開post學人搶1001

慢

唔怪得咁肥

沙短都無人提
勁撚bulk

大佬
有樣嘢叫相

唉屌，依家個咁好時機領隊球員全部最當打都唔肯洗錢，唔通到時高普走左，班球員又回哂塘跌埋出前四先洗幾億有撚用

跌埋出前四先洗幾億有撚用
你諗清楚，跌出前西仲會洗錢？

人地米9高

佢好似未訓醒

我覺得要跌到阿妓咁先會洗錢
阿都係呢幾年d球迷積得太多怨先肯買下人

佢唔熟fsg姐

屌你老母車路士

而家咁多收入都冇錢洗 收入更加少又點會有

要屌都屌fsg啦

一日係fsg做腦細 一日都唔洗旨意洗大錢買人

FSG洗得最多錢個期係2012
個期球迷怨氣最多

傻啦 我地柒咗十幾年啲球迷咪又係咁過
香港有股東 twitter都有班top reds

fsg 肯比30m 買thiago 屌少fsg 1秒

FSG不如搞上市啦，我真係有得做股東心理會平衡好多

偶爾亦明瞭別讓潛力浪費
但發完力三秒還是怕倦坐低

原本講緊今年因為上年冇買人今年買sancho Werner kai呢啲超新星
屌你老母Fsg
賺咗咁撚多而家話冇錢連30m簽thiago都好似殺咗佢全家咁

所以咪話 無錢唔好學人搞球會
喳喳淋賣盤算啦屌你老母fsg

古狗攞咗歐聯啦，番嚟利，一齊攞下英超啦，好冇呀？

呢樣野 你知 我知 大家都知

友賽都見到佢唔算好大隻。

Fsg賣盤未

so7 free返嚟打個後備

所以一路都話fsg當支肺係一個絕佳嘅機遇

Biggest net transfer spend among current PL clubs across the last 5️⃣ seasons...

1. Man City - £506m
2. Man Utd - £379m
3. Everton - £275m
4. Arsenal - £249m
5. Aston Villa - £198m
6. Brighton - £197m
7. Wolves - £185m
8. West Ham - £156m
9. Chelsea - £133m
10. Leicester - £113m

Fsg真係屌你老母
用咁少錢都咁既成績 排返第5咪三冠王囉

歐聯冠軍 冇錢 英超冠軍 冇錢 歐聯席位 冇錢 跌出前四 冇錢

問: 到底FSG幾時會投資落利物浦身上?

賣主力既時候

仆你個街 西咸都高過我地

維拉16年降班 上年先上返黎都多過我地啦

希拉里奧係咪當年比雷丁撞爆哂兩件龍之後嘅三號龍

我哋個John Acterberg咪又係廢廢地
係AB自己勁到痴晒線咋

明明隊波有能力拎三冠 就係fsg個仆街唔肯投資

車過埋轉會窗即刻上第3都似

屌你個西邊撚個1001左又唔撚開OPST呀

#3

即係今季又出青年軍打杯仔
跟住16強就出局

2. Man Utd - £379m
3. Everton - £275m
4. Arsenal - £249m

Net spend同成績有關係?
唔好盲反FSG啦

成日話阿狗度縮，但係佢都net spend £249 m

乜一哥洗咗咁多錢嘅咩

我地會唔會永遠上唔到頭十名

That's Exactly My Concern.

當打嘅跌Watt，後生嘅未得，邊個會肯嚟？
到時真係得返巴舒亞伊、馬高域、LeMar之流嘅水貨可以買。
大球星一早去晒鏝車鍠鈀拜，甚至獌阿熱疤攞獎盃。

我地就繼續跌跌撞撞做 Selling Club，出錢畀班主買遊艇潛艇航空母艦，守株待兔等第二個高普橫空出世。

【內循環經濟】約翰·亨利要求加快內循環 促長利市一體化

芬威體育集團推動「內循環」經濟，應對英國脫歐、武漢肺炎疫情等國內外挑戰。芬威體育集團的主導人約翰·亨利近日在利物浦視察時作出指示，要「紮實推進利市轉會一體化發展」，並重申要「加快形成以利市內循環為主體、青年軍及主隊雙循環相互促進的新發展格局」。

約翰·亨利在今年五月的利物浦轉會研討會期間，提倡推動經濟「利市大循環」。外界預期，「轉會內循環」政策將在八月召開的利物浦第十屆夏季轉會敲定，然後在明年納入第三個五年規劃，即2021年開始的5年轉會藍圖。相關工作，據報由轉會委員會長老Mike Gordon領銜推動。

點解elke正成咁

通常要下季先明顯

明奴都用左年半

我等佢唔再做個節目先睇

呀蘇都幾慘

屌你做咩唔撚開POST?

跟住一換八買水貨，三個臭皮匠勝過諸葛亮。

馬高域巴神

本身高安基係超級度縮 雲加玩幼幼玩到上哂腦
佢最尾一年知唔對路已經開始肯洗錢 但都要沉到依家

有冇人離開利會有好下場？

屌你老母真係乞衣黎 Twitter都廢事睇了
黎黎去去都係果三篤屁 講到尾姐係唔肯比錢

頭先我又有睇

￡40M射晒落海

屌你老母真係嬲

根據德國媒體 Sport Bild 的知名記者 Christian Falk，經過一夜激情，Thiago Alcantara並沒有改變他的決定，因此他的未來會在利物浦，只要紅軍願意和拜仁達成協議，拜仁依舊要價約3000萬歐元。

經過一夜激情

Fucking hell, it’s time to spend FSG

軌一個轉會窗換左前面3個人 淨係留個ca 係到 癲撚到

計last 5 seasons 利洗左幾多
記得上季睇last 5seasons 係8xm

Sor

Fsg: fucking hell!
How to spend on my yachts?

Txxxx 已經係我地既人

利物浦下年引援目標：
艾巴咸
蒙特
巴舒亞伊

人棄我取

利子們已經痴哂
憶泰仔成狂

馬斯 沙比 美利拉斯 Lucas

拎邊爐同阿高比，一件攻中一件防中

有冇人有訂nowe

訂唔落手
一年貴過一年
上年都係$280 x3
今年$14xx

但係咪真係會窒機同慢好多

Takumi已經係我地嘅人啦

點解可以咁on9
人地車狗洗成億鎊買d準球王
自己就拎d唔知會唔會成材既幼齒黎J
依家30m買個人都係度阿吱阿左

全世界都有股東

外國股東仲癲過精壇

又唔見用現有人手打得贏馬體會？

慢就慢10-30s
窒就唔會點窒
係有時開唔到
想睇都睇唔到

精壇係混雜左華人種嗰種奴性
所以睇落會特別炆憎
外國股東直情係戇撚鳩

咁講真洗左錢都好難年年贏歐聯
但唔洗錢冇可能保持競爭力

屌咪一L樣

點解fsg唔試下用30m買麥包皮
反正佢地都唔想燈到鵰

外國股東真係當垃圾利無敵
本土股東係F羊

係
所以上年同今年，尤其係今年如果唔補強其實冇可能話自己有野心保持競爭力啦

開唔到？？？ 點解？？

保特中武肺 接觸過25寧

點解F$G既洗腦咁L勁

其實唔係fsg洗腦勁
係好多利狗都係單細胞冇腦生物
佢地覺得呢兩年net spend咁少都有成績
就等於呢條formula以後都會work

Harvey Elliott: "My dad is a big Liverpool supporter - he used to travel home and away. Even my little brother to be honest, he's nine years old and a Liverpool fanatic - his favourite player is Bobby, he always calls me and asks 'where's Bobby, how's Bobby?'" #lfclive [lfc]

Harvey Elliott: "I used to tell my dad when I was younger I wanted to be in the Liverpool team that won the Premier League and to actually have done that is gobsmacking to be honest." #lfclive [lfc]

訓咗冇睇 買咗人未

係咁lag不了，慘撚過睇link

即係利狗太on9

net spend用得少有成績 真係令班股東以為以後10年都可以咁玩 好on9

#FSGOUT

個形容又幾貼切 真係咁嘅款
外國股東：This team can win ANYTHING!!!!!
木土股東：F$G救左利啦仲唔識感恩

乜原來咁多股東

股東智商有冇30

研究發現股東智商=fsg既net spend 除1m

有冇人覺得係我地先係諗野唔正常果個

當所有人都唔正常 正常既人先係唔正常

早幾年賣古狗嗰時 間唔時會上Twitter屌fsg
係咁比啲鬼佬屌我plastic fans
屌班主唔買人就plastic 唔知咩概念

下季應該比轟雙殺

坦白講呀，呢條formula以後都會work嘅大前提係：
1. 英超得利物浦一枝獨秀。
2. 全部聯賽對手都係傻仔，永遠請唔到好教練培育唔到好球員。

咁多？我以為負數

唔係負數都要劏雞還神。

本地股東都會話你勝利球迷
唔知足啦

何必自討苦吃呢？
做個開心快活嘅股東就算啦。

雖然古天奴未必好適合高普宜家嘅4-3-3戰術。

仆你個街 車狗買咁柒多人
我地上年又係冇買人，佢地上年又係冇買人
點解我地今年冇即刻簽幾個big name

係咪你比錢

有時會死server 好彩睇少半場唔好彩2場都睇唔到印象上年死左3-4次左右

世一迪列治 £10

你要明白佢地既邏輯
1. 利物浦唔洗大錢都贏英超冠軍>以後唔洗大錢都拎冠軍既只有利物浦
2. 曼聯洗左好多錢買一堆水貨=隊隊洗錢都會買一堆水貨。車仔成億買人？唔驚！
3. 曼城今年輸左俾利=年年都會輸俾利

眾籌買包皮

數漏左
4.有高普=出十一個青訓都贏到冠軍

事實就係英超球隊大把錢
你唔洗錢一季已經等於讓半臂

下年爭前四算。
之後唔使變紐卡素降班就得。

錢係我本事收籌返嚟，點解要買人？

心諗Jm9

隊隊都增強補弱 得我地仲on99咁
下季真係前四都窄窄地

已經有托柒仲想點
FSG可能見廢中開到口 又咁平咪順個人情拿拿聲搞點

反動份子

順便拓展埋日本條水咋

76都算
乜撚野鐘斯真係笑撚死
同當年新謝四 佛地魔比真係差十皮

Shelvey 喎...
真心？

唔鍾意jones都唔洗吹奏佛地魔呀

新謝四係咪spearing

他首

下年簽黃喜燦開拓埋泡菜市場；
後年簽武磊開拓埋支那市場：
大後年買埋木球隊出Crossover開拓印度市場。

今次仲唔Fat fat？
仲唔買硬航空母艦？

都算有威過下

唔係板球咩

勁過jones啦

you slow

RB利物浦

話哂成日報恩

同齡個陣邊忽勁過jones

250

咁不如join nowtv算
不過都成三舊水一個月

黎緊都唔知點睇波

#屎眼睇波系列

有冇人冇驚過車上番黎

Ben chilwell kai silva呢d收購

Ziyech werner就對辦啦

呢啲你同佢講咩都冇用 唔會說服到佢

發生硬嘅野有乜好驚

如果林伯下年冇盃是咪走得

我諗未必。

留名BINC CHILWELL KAI 勁到

聖誕之前坐唔到英超第一已經走得

Kai唔知
但chiwell都勁？

車實上番黎，有油王開始都係一跌就識轟錢落去枕住贏到盃

真
成日換領隊都keep住有盃捧
反而利狗唔係有高普都唔知繼續幾多年無冠

半場換波衫 落去打攻中
射你班仆街

其實thiago如果真係黎都唔會係bino個位
做乜咁多人拎佢同bino比
明明兩類人黎

Facebook有班傻9利撚冇乜睇開Thiago
以為人地係防中咪搵邊爐同佢比

真

油王：洗咁撚多錢你同我講排唔撚到第一？

Btw 龍門佢地都未買

仲話佢點解打防中唔硬淨

出黎做野一段時間唔想再上網搵link 睇波 係咪都係Nowe 最齊

懷疑有啲連利都唔係成日睇 人云亦云

駁唔刀

明明人哋差唔多全部中場位都打得

成2000幾，負擔唔起

Btw個po頭唔錯

其實佢地下年盃應該會有 但要攞英超歐聯就有d難 後防太廢

手工啤 封門柳 肩甲翼板 牛肉餃點酸汁
皇帝菜

呀蘇免費既話

番黎完夢

好過食牛丸 有特色小小

疤對拜，咬人射入嗰球
好好j

嗰六隻咁嘅餃子
唔知佢用咩牛肉

$48我真係食佢其他嘢算

可以叫多碟牛

食牛食到飽 每人都係300幾
屌好耐無打邊爐
疫情上次打邊爐好似係4月
好撚想打邊爐 飲下酒吹水呀屌你林奠

番到嚟日日同啫喱開片

去打邊爐從來都唔會食餃子
食水起碼10倍

正確

講起邊爐 想問下有無利子試過一個人去打邊爐

台灣一人行旅行試過

台灣都想去多幾次
上次去坐左黑的 講福建話仲要兜路

N年前大家樂打邊爐

試過一次平日夜晚食牛涮鍋 好滿足
但跟住不了

好想去日本呀屌你老母

成1點鐘都有人負評
係咪自己人黎

好想去橫濱睇學生妹

我黎

短裙

想去日本比idol見

好撚正
仲有瘋狂食牛丼同壽司

我本身都諗住summer去
當係避暑

幾位思鄉手足
可以睇孤獨的美食家 止癮先

我係瘋狂食壽司郎解下癮
上個月食左1000蚊

rich 壽司師

費托做教練

好彩一月頭去咗次
唔係嘅話真係會思鄉到針

屌

聽日再食過

好想食拉麵

如果兩日內未deal 就應該過車組德甲大軍

香港冇咩拉麵好食

真

上次12點幾去食都無得walk-in
巴打有無攻略

係日本食過之後唔會再係香港食

都係早啲去攞飛
之後行完信和返到去差唔多

丸京

差左好多

垃圾黎

閒日？

男子 100 米、200 米及 4×100 米接力的世界紀錄保持者、已退役的牙買加前男子短跑運動員保持，確診患上新冠肺炎。

他剛在三天前渡過其 34 歲生日，當天他和兩名足球員曼城的史端寧以及利華古遜牙買加翼鋒拜利，還有板球手 Chris Gayle 一齊共渡生辰，未知三人會否已被感染…

Welcome Suarez

一次過免簽Thiago + So7
Transfer net spend都係零

UPDATE: Reported #LFC target Melkamu Frauendorf has updated his Instagram bio and included Liverpool in it. It appears as the 16-year old German attacking midfielder will join the Reds after interest in him was reported couple of months ago.
簽德國幼幼

講咗四五個Post

又16歲
要36都唔要16呀屌

The New York Post reports that RedBall Acquisition Corp, fronted by Billy Beane of Moneyball fame, could acquire a 20% stake in Liverpool.

Beane, who is a personal friend of Liverpool owner John W Henry, is said to have access to almost $1B in funds

Brad Pitt

邊奴上半季好撚勁，d分邊好正
但對拿玻里傷完之後出返嚟就鈍咗好多全部慢半拍搞到係咁甩波，仲未上返最佳狀態
佢之前d分邊下下都係啱啱好人地到前果一下放出去，但一慢咗少少就下下都俾人拍到

lm

#LFC weighing up contract offer for teenage goalkeeper Javi Cendon. Will return to Melwood with the first team later this week before a decision is made.

簽人了

朗拿根替代：Javi Cendon 17歲西班牙龍

龍門教練表示滿意佢表現

會踢u23

佢復山後嗰幾場表現災難級，睇到嚇死人，要賽季重開後先回復水準

購物成癮

果段時間靠軒達臣carry

認真讚

lockdown後返黎正常返了

成日都無thiago消息睇黎都係抬價多

今次真係要變列斯喇

傾緊姐

列物浦

正常會有兩句講下我都幾有信心FSG一定壓價壓到好開心

都已經退出談判咪無消息

我都幾有信心 fsg一定壓價壓到最後唔買

冇其他人有同樣質素又 30m買到啦

又唔係叫你比

Ex LFC striker Luis Suarez is reportedly leaving Barcelona in the next few days, with sources saying he’ll be available on a free transfer. 🔴

Would you take Suarez back at Liverpool?

Free嚟後備有冇得諗不過人工實好高，又唔可以破壞薪酬結構
速度係冇乜，但下半場出嚟破密集都有用

可以free實大把球會想要啦

阿蘇自從去左巴塞後就無咬人了
可能生活係個邊真係無咁大壓力,
但屌你巴塞咁無人情味

根據呢頁，咬咬一個月份糧係£1.62m

fsg咁度縮會比到？
除翻十就可能得唧

但如果俾人解約，佢都應該要降薪去其他球隊，ajax果d俾嘅人工更加低
除非巴黎呢d簽佢打後備，唔係都冇乜可能袋返巴塞份糧

又去蛆

得PSG,米蘭同蛆會俾貴人工 free老將

應該都係祖記拜仁巴黎揀唧

早晨，簽左thiago未

Fsg 仲撳緊價錢

唔會簽到 放心

趕人走

死疤狗中後場咁多舊屎唔清
清個打拜入到波嘅

拜仁： 喂呀哥，唔係買就行撚開啦，阻著哂做生意
FSG: 唔好咁惡，嗱俾多1M，16M alright
拜仁：fucking hell

都未賣人，談何買人

到終於賣左人，就有錢買多艘遊艇

我地有無嘢啱

Koeman has no room for Suárez, Vidal, Rakitić and Umtiti. [sport]

無啦 班大帝你估肯跑咩

得阿蘇

轉會 post 有人話我地睇緊些路迪 Kristoffer Ajer 但無 source

美國人做足球班主

英媒追擊佢

Vidal算好氣好力又跑動大
但老

Twitter 傳緊

軌又買左個黑鬼中堅

唔知有冇睇錯 岩岩睇左睇

牙蘇40萬英磅週薪 電話佬80萬...??

Sarr 免費我地又唔要

Vidal粒睪丸

己經無期望

Sarr = 快啲嘅力子
不了。

個個係疤踢埋d養生足球 叫佢黎利到成場跑會唔會跑到虛脫

清咁多人

Sarr邊忽勁 點都唔淪落到買呢d料啦

呢幾條友多數賴死唔走

就快開季

仲係無咩簽人

人工高年紀大無人接貨 一隊 3個呢啲已經好難搞 疤塞差唔多成隊正選都係

睇死下年非國盃冇人用連巴舒亞伊呢啲廢柴都要焗住買。

佢地大把人要清
如果真係要買 佢地可能買得仲癲過軌
點解到到都無肺炎 係得利條街有

快d簽thiago 社區盾啦

Sure
所以佢擺低粒丸走得

岩岩又一個source話29萬鎊 講真
球員生涯有限 佢如果去中東/次級聯 有米球會

Let say psg psg都要前鋒 如果免簽到阿蘇 比30幾萬週薪唔奇.

佢想去利ge話 就算高普想 利都唔會20幾萬養佢啦

十幾可能會 但佢冇原因要減咁多去利

清 名都改埋

牙so算唔算臨老過唔到世

Vidal 33yrs
Rakitic 32yrs
Suarez 33yrs
Pique 33yrs
Alba 31yrs
Busquets 32yrs
Pjanic 30yrs
Messi 33yrs
Neto 31yrs

呢個fm妖左好多年

巴塞呢d狗閪球會不意外

全部球星J撚死

比真力啱啱先簽
要幾弱智先會賣艾法米路簽佢

巴塞正選35+過半數機會大過香港35+

用arthur 換pjanic 點知中埋肺炎
仲要已經30歲 本身想幫美斯衝埋呢1,2 年
點知教練都比人炒埋 人都未黎已經多1個人要清

咁唔爭在我哋用老母換埋de jong啦啦

Deal

所以要每年要盡快幫手搵下家 今年就老虎撚 啦子 車狗同f$G呢方面做得幾好

拎去 快d拎去 咁老母走就有佢既價值

好似本身已經同arthur反哂面先有呢單deal?

換Rafinha Alcantara 就有

F$G: 簽咗Alcantara啦，滿意啦？

佢地教練就係想集荷蘭幫

依家搵下家真係利狗專長

比咁多位叫春子

係中堅sarr 唔係翼鋒隻sarr

濕鳩主席之前又話搵過高普，叫佢過黎教
鳩吹到呢

本身Arthur 唔想走 但係巴狗迫佢走

巴塞都有撚病 on9都知影帝老回塘 覆蓋唔到咁多 巴塞中場根本係需要工兵

Arthur又後生好氣好力 work rate高 你換個老佢幾年ge比真歷 work rate又冇咁高 做物鳩

條仔應該勁撚毒唔識溝女既人黎
成個conversation 睇到好撚尷尬

點解會咁覺得 佢賺既錢好多人一世都賺唔到 唔踢波都大把世界

同埋記唔記得佢扭計要轉會扭到痴哂線
依家比巴踢走唔覺得值得同情

要個完全體幫美斯埋尾

咁你咁講冇乜足球員唔係既

佢自由身應該仲大把球會想簽啦
點會係臨老過唔到世

連頭像都唔比佢睇

可能無set 呢
我都無set 頭像

跟狜去拜仁搵食啦

我同佢差唔多點睇

咁呢啲佢自己選擇黎

如果你話好似謝四咁 對球會有感情唔去車拎高薪
最後都係踢走佢就係球會仆街姐

屌卡搵唔到

比希望毒撚咁無陰功

好心熱身賽就俾佢出下場
下家想睇版，唔通睇返前年歐聯決賽咩

唔好出啦 好記得就係熱身賽柒甩碌twice 即時一嘢轟落去ab 到

第一次見fsg比錢比得咁爽手
高普應該屌左henry成晚

我地有埋Thiago
算唔算前中後都有世界級球員
AB VVD
THIAGO BINO
沙明文

紅太陽呢

世界級即係
皇巴拜祖
都踢到果d
IMO

咁成條後防都係啦
我地閘先係最撚勁
如果馬貼唔傷都一定勁過疤祖皇個幾件

但除左中場位，後備板凳得3頭線料

馬貼我都like
但你話啫哩同TAA係世界級
利子就唔會反對
但出邊好多人會唔服

真心利對閘先係最強
我諗得拜kimmich+davies可以一拼

點會
大把人提子我地對閘

出擊能力黎講taa+robbo分分鐘世一

堅？

根本母需識足球
巴塞話事做球員買賣嗰位仁兄
如果有人話呢位仁兄心存關懷巴塞之情燥
我諗信嗰個，都人都癲

好矛盾
睇見個政府搞極都控制唔到
但又想旅行

又係

佢地愛隊會買就除褲射精啦

我地都係唔好再係度打j
否則呢度變埋精檀

香港人最重要係
-返工
-去旅行
-買樓

邊個想阻
一定冇運行

精壇個隻打j得佢地自己圍爐
好記得全盛期精壇連d咩babel/阿古蘭尼/盧卡斯都j到世界級
獌牙朗/朗尼個d俾佢地踩到垃圾都不如

所以我地都切記
吾日三省吾身

堅
利申車狗
得拜仁ad+kimmich可以同你地對閘相提並論

咁依家d球員真係值得j wor點同

但而家吹到幾大都好
都仲差過a高一級
taa有機會上到呢個級數 先21
但羅拔已經到頂

所以咪變左我

a高全盛時，你想推過佢
十分困難

拜仁玩個歐冠盃玩到出神入化
我利d球員真係唔夠經驗

可以同a高比已經好勁啦
我當佢真係到頂
keep多3-4年呢個水準我都好滿足

比哥狗教個幾年
年年比西甲sm wo

有幾多個A高呀
你話我打J都好
我覺得A高係21世紀最佳左閘
Robertson依家個水平已經一線頭

覺得jelly 再上唔到係因為打得太多比賽，仲要場場上上落落，唔似vvd咁可以踢住抖

人地a高可能係呢個位史上top5 你搵佢黎比緊係冇得比住 起碼要穩定多兩三年先 但出擊能力黎講 啫喱現役有top3

兩邊都仲有得成長既
不過一定要有位比佢兩個抖
chur死左喊三聲

我利都係得個隊長撐到下場面

覺得taa執好啲後防就可以上到呢個級數
但呢個執好 可能成世都執唔好

佢講緊班球員點樣玩隻大耳盃
利雲除晒衫同隻盃上床
唔知邊個成隻盃笠落個頭度

地下成地精
大家都係唔好打j了

所以，簽替補左閘真係必須
而又真係簽咗

不過係要等老虎筆錢
真係fucking hell

大家都係集中屌fsg啦
係人都知利班正選好好j
問題係後備

今日仲可以打兩次

同隻盃上床
歐冠版嘅自慰杯

裝到幾多精喺入邊

BREAKING: Liverpool revealed that they were satisfied with the squad. No intention to buy any players in this transfer window. #lfc #lihkg

即時諗起日本av有幾條友每次都射好多精
好似開水喉咁

我唔覺得佢會執得好
寧願佢加強自己本身有既能力

我全盛時
一日最多的打兩次咋

唉 我而家剩係諗旅行啫

泰阿高

首選去邊

Gj極致版

Fifa陣黎

希望唔好變gj
某程度上13-14佢係其中一個戰犯

世界明星隊牙

返轉鄉下先啦

Zouma弱點黎
右閘同個龍都唔係好識

買咁多人因住變列路士呀

個龍Ajax神龍黎
右閘之前睇佢啲出波幾靚

林伯可能壓唔著班stars

黑人打龍門

我地19/9作客轟

輸40:0

好似真係幾勁

有幾star呀 咪得thiago silva算大粒
同埋林伯唔擔心啦 江湖地位好夠

佢都算有d地位既

投降啦 高華果個位如果換一件高佬 就完美
依家中後場唔夠高度 差小小

撚伯個陣世二淨係輸比細哨
車個陣有邊個可以同佢比
tsilva都差成條街啦

隔離疤狗勁on9
屌鳩蘇9唔肯減人工 話要幫球會諗下

大佬人地簽咗約 做乜鳩要幫你減人工
你唔要咪賣走人囉

仲話mes que un club

見親佢嗰樣都好撚頹咁

隊撚完草咁

之前只教過打比郡
球員生涯只踢過車、鏝同紐約隊

佢排閪陣搞到柒既機會比較大

林伯係車狗 地位咁高 呢班邊有料反佢 自爆機會大啲

內循環黎
多球星
排閪陣
輸波
Dressing room conflict

車仔legend 班球員係貴但唔係superstar
應該壓得住

咁講哥狗教巴塞前都冇教過其他隊
只係名宿身份

疤唔係sell人情味嫁咩
之前笑鍠點樣趕聖卡西d舊臣走 而家自己

Nigga

踢過當時嘅疤
已經係勁
唔駛再證明自己

好似係

兩隊都係仆街黎
唔駛分得太清楚

咁林伯夠係車名宿仲要世足no.2
點會唔夠江湖地位

呢個龍又係矮撚
買左死撚硬

專入短手撚

done deal ?
車仔真係爽手到

人地冇嘢多
得錢多
我地就
.....

呢隻冇消息
Kai同捷維爾都好接近

道友咁想改名

kai chilwell silva 都應該done deal 左其實

屌你台長，好熱呀

個黑鳩落地快到...彈跳又屈

但手短真係搞唔掂

米九都短？

英超絕少黑龍

好多球隊都證實買球星冇用
買team player先有用

英超要2米起跳

人哋都係西咸legend 來，西咸青訓大的

等聽日落雨啦

西咸

官塘熱到呢

Ali都係191姐

Onana睇片幾好J

空氣又差

路過
Ca同捷傷左出唔到 龍就八成Kepa/卡巴
打和算啦 super

黑龍唔用腦
實死

官塘熱島問題不嬲好嚴重

以為pt返創紀
屌佢老味放lunch真係焗桑拿咁

史丹福橋娜娜

世界強隊中絕少用黑龍

沿開源道行十分鐘
=焗咗桑拿

荃灣西一撚樣
上次12.楊屋道行荃灣公園去Donki行到濕晒

其實九月份已經作客對車係好事
超碼佢地咁多新人，未夾慣
我利有機會偷鷄

輸8:2

以前利有一個James

不過都係麻麻地

記得以前愛斯賓奴有個黑人龍kameni
好似幾勁

下次入商場行，全部link通哂

占士唔算好黑姐
但就同黑鬼一樣咁神經刀

果個只可叫啡龍
英超好少純黑龍

James唔算黑啦

Thiago點⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

唔比選舉 但十二月可以書展

下季睇黎會比車仔強姦

人多車多

aouar

就舌耶治一個都攪掂我地

行商場又要穿荃新天地,如心廣場一期,二期先到
行地下直接到，快起碼一倍
唔係落雨都唔會行天橋

下年前三一定係鏝獌車之爭

獌

行商場多女睇

好掛住2018暑假
單單轉會都好好J

行封見到D熱到出晒汗
濕到透埋個bra
塊面紅扑扑既女

不過係中女多

唔計mina，成兩年冇j過簽人

FSG見簽南野果時
成班利迷都已經J到出血
心諗真係易tum

中女先正
Miltf

F$G: 見輸左歐聯又賣左狜，先做下嘢咋

真係想講粗口
行開源道簡直係地獄

What about股東奶共占

支那大媽同啲阿婆攞返俾你睇

世界級
人多
車又塞
又多易拉架cake著哂
又有人派傳單
Dklm

遊艇多

駱駝漆三座永遠都咁撚多人排隊去搭𨋢
行上去又係地獄
之前nb有間喺四樓條樓梯熱撚到

要全黑都有個itanjie 唔知有冇人記得

lucas hernandez 果張笑左好耐
拎個盃笠住自己

利既話仲有艾菲沙特不過冇乜出過場
唔知有冇人記得

原來已經8月尾
轉會今年幾時收

好似10月

得軒式碎步

好似翻譯做依旦積

所以上季車未比西咸雙殺

有冇ching同我一樣
一聽到林鄭/其他狗官把聲就成個人好忟

林鄭同比卡超真係完全聽唔落
其他都可以聽下佢鳩up d咩

佢IQ好似成150好少咁高IQ既人會踢波

777呢排
講嘢仲寸柒柒咁
又唔知自己廢

陳茂波我都頂唔順

咁下次車對西咸大家識買啦

有冇人覺得紐亞捧盃手勢好型

真係頂唔順777

可惜呢個世界真係冇天讉呢樣野

迷車算了

仲有個160iq 羅致光。
講野個頭擰來打去成個弱智咁

呢個直頭係民主叛徒

中銀要服務佢緊係串

FSG不倒
利記不會好

米拿叔好似都高材生嚟

睇Twitter

Gj都係
日日讀數

所以當道德觀淪亡 世界就會愈變愈差 因為冇野懲罰壞人

gj 會計

仲有碧基去賭場

記得喎

仲記得13-14開季蘇亞雷斯停完賽出返嚟，成個人大咗半個碼，襟撞咗好多咁

d藍屍廢老仲咁撚迷信
所以未一直都咁撚窮

早晨thiago done deal未

再訓下先

講左成個月

deal左
去鏝

咒人死都有

樣衰到

咁總有一日會done deal嘅

狗嚟㗎？
成日伸脷

連一哥都買人

屌你老母fsg

係時候去打邊爐食燒肉啦 報復式消費 我黎啦

Brewster 可唔可以借走比英超隊
利申：FPL 玩家

佢hi 左野 所以要成日伸脷同頭斜

七夕都唔見人叫春利po已死

好喜歡香港

好想去旅行

好想再搭郵輪

一陣間又要出上環

個topic好好

你廢老黎

想叫春
12月第一round俾人叫去interview
但8月尾都未有offer
俾人折磨左9個月

又出貨比藍店

六天 日本 為你 準備

Ching廢青左成年？

又屈我
我哋送貨淨係送荃葵青㗎咋

唔係 一路都返緊工
報緊2nd degree追夢

唔好蕩失路呀弱智

讀咩

成世搭過一次咁大把 無咩特別啫

我剩係搭過天星小輪

一定有陰毛

滿口陰毛先升到

醫科
見到有人攞住個bba degree都可以2nd degree入
而我攞住biochem+master都入唔到
灰撚到核爆
呢幾日都瞓唔到覺
天光先瞓到一陣又要起身返工

咁就啱啦，最高位唔會郁，最低位郁黎無價值
淨翻....

經驗之痰

要含幾多條撚先可以含到滿口陰毛

收工去洗樓做運動 再食碗麵

今晚係味有波睇

含十條唔及奶一隻

小妹唔識哩啲野

10:00友善好多
唔使再凌晨三點起身

醫科

Wtf利post乜人都有

thiago今晚出到

比人醫

我係專門比人研究

想研究你

入唔到
我只係廢柴一條

國籍寫錯左香港???

佢申請做patient

Yes
但唔收

不如返我地偉大既祖國讀啦 仲有前途呀

倫敦時間上午就黎8點了

Sky Sports
Chelsea are interested in signing Lille goalkeeper Mike Maignan.

雞巴點算
30m賣走

有報埋呀

Mikel Arteta had Thiago Alcantara on the phone during the day. [ @Patrick_Juan7 ]

估唔到會比阿搶到

都唔知乜水黎得2千幾個followers

阿狗咁廢仲去

乜水報

如果比阿搶埋 fsg out啦屌

thiago快啲嚟同明奴一齊no look啦

【A12 Channel - 晏菲路十二號節目預告】

20/21球季第一集 嘉賓：陳祉俊 Christopher Chan 方俊傑

20/21球季頭炮繼續有我地同你講利記傾波經！球隊剛踢完第一場熱身賽，狀態似乎唔錯。今晚同黎緊個星期六分別會踢熱身賽同社區盾，之後就要等到12/9開季先有利記睇。
開季第一集一定唔少得球季預測，陳公又會有咩驚人預測？受武漢肺炎不確定性影響預計球員買賣進出都唔會好活躍，除咗艾簡達拿之外有冇可能提拔到有潛質嘅年輕小將上一隊？今晚7點半，陪大家傾住波經等開波！

人地有未來
Arsenal star Willian says he and Mikel Arteta have plan to win Champions League in next three years

我地未來就係降班

去阿狗就買啦 有6倍呀

如果留隊咪通殺

佢地真係有機會搶，好似話賤種唔賣何妖比佢地

我就唔撚信thiago去阿記喇
人工又唔係高
希望唔會俾人bin

唔好post 廢source唔該

歐聯冠軍正選走去挑戰歐霸

牙蘇回家吧

So9有咩問題？
搞到要即刻出糧掃佢走

聽講泰會對Salzburg後備落場

聽講包皮會對Salzburg後備落場

包皮

C丹世一教頭

解約平過留多一年，好似係

利物浦買人完咗㗎啦
得番賣

做法好核突完全係趕人走
之前MSN 到而家無功都有勞呀

比自己嘅dreamclub咁樣對待有咩感受

問下狜？

又黎多個moneyball

Moneyball mogul Billy Beane 'considering large Liverpool investment with FSG'

買20% 股份

晚市有堂食，想book omakase

佢老味閪, 掉番100m net spend先好過黎ok?

對比番格拉沙,FSG好似冇咁仆街

自己親手復仇嘅感覺永遠係最甜美嘅。

咁格拉沙都已經買左好多人啦
大佬佢地netspend係我地6倍好似
邊有得咁比

收爺啦
'considering large Liverpool investment with FSG'咪屌你老母dum完錢比FSG買遊艇然後話自己比左好多錢想年年分翻D錢

狜: 唔洗驚好快會重現脫北者笑容

btw so9近年速度真係慢得好緊要

FSG唯一做得好係請高普

其實好好地轉會費收低啲賣出去咪得
咁樣解約被掃走都幾陰公

歐聯決賽個泰亞高去車

朗奴高文已經直接叫d老將躝

今晚係咪去紅牛主場踢？
屌奶星如果好似上次咁真係半場都唔睇

講真佢係有老母本說明書嘅 老母去巴都唔意外

真人閘位現場視角

F$G:
唔使驚。
簽返Tiago Ilori, Rafinha Alcantara咪得囉。

有第四中堅，有個中場中。
搞掂。
剩低啲錢可以買雪糕。

係啊
應該唔洗睇學界視角

當年爭住奶丫拿

收低d都冇人俾得起佢份糧

不過自由身人工叫價能力高啲
踢走阿蘇都預左

倫敦時間9點係咪通常十點做野

夜啦 收皮啦

我覺得老母真係去疤而佢又開心，冇乜問題
一代功臣大家祝福佢踢得開心
不過fsg唔會買人接班先係問題

早安like咗thiago

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水
舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居

大家西班牙人姐

屌你老母fsg 星期二重未官宣

誰又能善心親一親我
由唇上來驗證我幸福過
頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上
到最後也別去麼

當你看著英超其他球隊陸陸續續買人但 FSG 仍然糾纏緊可唔可以平幾百萬鎊時

秒咗

明明對拜個球係利記時代入波咁滯
禁區頂自己舞龍舞到入為止
唔洗咁趕佢走下化

早安從來冇like過西班牙摩翼

都可以咁改

果一cup真係睇到嘩出聲

“The sounds coming out of Bayern are that they expect him to go to Liverpool but Liverpool haven’t made the offer yet. Liverpool are waiting to sell a few first.” (@TheAthleticUK)

屌你老母fsg 一陣比人搶撚左 唔知講咩好

Breaking

如果買唔到我呢世唔再買波衫 屌佢老母

都唔係第一次啦Werner岩岩先比人搶完
唔係今日話妓有聯絡thiago咩今次到妓搶啦

阿都爭輸真係冇嘢講

如果thiago比阿搶左 fsg唔該一星期內搵人買左利記

好睇球員堅唔堅持黎

學晒巴狗賤招 但係最後比人搶撚左

FSG識閪足球咩

Thiago會去阿 笑4人咩
踢完歐聯決賽 一個禮拜後想去踢歐霸球會
作都作好d

仲有4樓有4仔?

全部人直播埋吞槍自殺唔該。

仲有間呀心諗仲有咩人會幫襯

仲有

一間咁多

負皮王囉

冇幫襯

30m 買個豪門正選都左度右度
依家30m 都唔知買到咩人啦

歐聯決賽Motm

收到風蘇9會愛回家

不過回阿積士

到底仲會真心覺得 FSG 好嘅人係諗緊咩
啲轉播費 獎金到底去哂邊

我就當你拗、都唔係15m咁過份啦

乞衣利唔出奇啦

乞衣利捨得買THIAGO未

人工、獎金、還錢、落格
買人得返雞碎咁多。
自給自足。

幾時官宣

Thiago

Silva 宣布加盟車路士

Official: Liverpool denies the interest of bringing Thiago to the squad [@lihkg]

其實真係冇乜時間

所以咪無

Fsg唔見棺材唔流眼淚
曼城曼聯一黎搶就玩完

比人搶左 下季唔洗爭冠

又要靠人非利不嫁
曼城好似起碼仲有200m未洗
車都仲有100m

連妓都爭輸既話叫佢跳樓啦

見咗都唔會流。
要醒就一早醒咗。

正常人都會記住14年車仔點搶走沙拿。
19年點搶走華拿。

係F$G覺得有高普喺度 = 有吸引力，全世界倒貼嚟我利就差唔多。

咪癲啦非利不嫁
Werner講到咁肉麻都冇咁做啦
Fsg打擊人地信心黎講好少失手

當年vvd都係咁
一路拖到傳鏝出手先肯落bid
點會次撚次都咁好彩

睇翻werner先50m 屌你老母fsg

496M????

唔係Prince Joyce?

一借即買

4.5m

準備睇高普o嘴

呢個係高普落埋自己名去bid 話一定要等佢 都係全靠高普先有vvd 我自己真心覺得 古天奴走唔走都會有vvd黎 果筆錢係一定會出

Werner情況有啲唔同

佢本身嚟 係因為非洲盃果個月 佢一定正選

即係點都有得爭

非洲國一postpone

即刻少晒出場機會

都要適應期啦。
同埋下季差唔多一週雙賽冇得休息咁滯。

簽撚夠google人未？屌你老母fsg

Werner 其實好慘
上年非拜不嫁
今年非利不嫁
點知兩間球會都係撚佢

除咗希臘狗之外仲有邊個

肺炎做擋箭牌
屈機過中共押後選舉

上面咪有個幼幼

有冇非洲盃唔係重點 黎到一定有機會出你 太多比賽要打 非洲盃遲一年咪當多一季適應期 根本冇壞處 非洲盃點都要打既 加埋要接班 完全諗唔到點解唔買 仲要眼白白比左軌

真呀 所以先話點解會有黃絲股東呢樣野 兩樣野根本係對立既

Werner要保證正選時間 (非洲盃本身係個fact)
先肯低薪簽利

而家非洲盃Delay

車仔保證佢正選時間 再加200k高薪

被KO perfect

利申：

FSG度縮正仆街 唔駛討論

係討論華拿個case姐

如果利到時比唔到出場時間佢

唔覺佢會好似Shaqiri咁坐同後備出十幾分鐘

呢個係李典fb account?

佢仲要話唔介意由後備做起。
跟到高普學嘢就得。
F$G一句莫財就否決。

下年等睇我哋焗住買巴舒亞伊呢啲廢柴返嚟。

阿衣都好貴架

其實30m點解要諗咁撚耐?
今季賺左幾多錢呀屌你老母
你無心搞隊波就走啦

貴價買廢柴

所以跟本就少非君不嫁呢回事
近年有邊個真係大大牌可以free走架
咪又係can藍絲之流先會
山狗都等唔到多半年啦
大把大球會真係有錢有心好冇

邊個話你聽黃絲guarantee有腦？

可能直頭唔買
有南野奧子艾諾去填補沙拿文尼嘅空缺

F$G又贏

相信fsg啦屌你
我地唔係金錢球隊黎架

拎30m買人都叫金錢足球

買人會變列斯聯

一個人都唔買就賣比油王啦

最撚好笑係
德甲第二神射50m werner唔買
跟住問價降班屈仔Sarr
人地回你40m

平時fsg 唔係好撚識計數架咩
咁撚醒又話50m 買後備唔值
咁而家好啦比你真係去降班料買後備
跟住點丫
閒左幾多錢丫

要油王就捧鏝轟啦

買Sarr我覺得流料多。
唔驚2022非國盃冇人用？

我唔肯定係唔係真 但好多新聞係講 werner係知道自己暫時唔係正選 但會等待機會 即係好似lewis咁講啦 同埋新球員係大把機會比佢上陣 差唔多每個星期最少要打一場 會唔會冇機會比佢發揮呢？ 仲未計前面三叉有傷 未來利前線接班人
其實werner要做既都做哂 講明唔洗即刻正選 知道自己既定位 仲要係確認左利唔出deal 先接受左軌個offer

臭港政府庫房仲有幾多錢
收購到利物浦我一世唔返政府
反正都係送錢比支那
不如投資落利物浦度

庫房既錢支共要硬

堅定流 我就唔知
只係覺得你前線要買人

人地werner 証明左自己既
50m 唔買比人搶左

跟住你係邊到搵到一個水平又夠
性價比又高既球員去取代？
Sancho 水平夠丫，120m 唔該
Sarr 降班料 平啦掛？40m 唔該
真係覺得FSG 好撚好笑

Sarr = 跑得快啲嘅奧子。
唔覺得佢幫到我哋幾多。

Thanks, but no thanks.

真 睇哂全世界有級數直接頂到三叉正選位既人 佢係最平既一個 仲要情投意合

跑得快既奧子都要40m
F羊

Btw
Leon Bailey 有冇得諗

所以咪叫佢地買下啲潛質又冇咁貴新人

武肺

FSG真係西到無朋友

股東：有疫情，其他球隊都唔會使咁多錢

而家俾人大把大把摑落去

Fsg out

等到佢哋成材都蚊瞓

我幾睇好利有傳過下既Harvey barnes
應該冇sancho咁貴

買到德甲科索沃仔都偷笑啦

fsg最多唔買

股東：
油王隊、拜超班霸先有能力買人。
我哋唔係，我哋買人會變列斯聯。

YNWA

咁要周圍搵
Jonathan David 好似唔錯
但反手已經比里爾搞掂左

Sancho 120m
都唔使望fsg

Magno 又衰工作証

靜係諗到leon bailey
有小小可能

好想對車被炒
最好werner戴帽
大大力鞭落fsg同股東到

股東會一野話油王金錢足球 其實而家三千萬買人 好多英超岩岩升班既隊都比得起呢個數 股東諗野係非黑即白 個腦好似冇用過咁

Magno未必有工作證問題。
轉會費都要10幾M
以前我哋買嘅500K就話會出事啫。

英國嘅工作證審批對加工育成為主嘅球會好唔友善。

X2 剷草thanks

我對我地既轉會team好有信心 一定會搵到budget以內最勁既一個 但首先要比個budget佢先 連錢都冇點買人

對窮嘅球會唔友善

Sancho 上季15g15a 加埋英人 19歲
120m其實合理

果班撚樣可能根本無睇波 無睇新聞 掛撚住個利物浦fans身份only

如果你問我睇左佢幾場黎比較
我覺得獌件綠木仲勁

係，你細城市人口少你嘅事。
我就係要你買外國幼幼搞育成都唔𨶙畀。
吹咩？

點解要比錢買人？
點解球員要人工？

我地個包皮>>>>>>>>>>>>綠木

利物浦睇得起你係你既榮幸
唔該自己貼錢黎

鬥氣說話 留返向肚暖下胃

Btw

我估 賣唔到wilson, ojo

今季唔會買翼

wilson應該賣到
差D細節姐

其實講真果句
Sancho 呢d天才型球員
120m 唔過份啦
重點你要諗下
佢如果轉左去曼
你就呢世都買唔到

有得你買咪算好囉
其實你睇當年老費係獌狗
一野3000幾萬轟落去Ronney到
跟住結果有眼見
當年3000幾萬已經係天價

今晚又喺上次個隰鳩場踢？

班友最on9係力子 沙短 wilson都開人廿幾三十m英鎊
然後thiago 30m歐元就話唔值
真係衰撚過藍絲

要幫手貼落Thiago舊錢到

Grujic 15m
Wilson 20m
Ojo 7m
Karius 6m

Thiago -27m
賣得晒
仲有20m買翼？

唔係
紅牛個場
南野回家

唔係 係紅牛主場踢

今晚十點踢？

等睇入波唔慶祝

Si senor

姐係唔洗再睇西角度？

應該唔洗啦 係可以踢歐聯既大場踢

Koumetio is relatively new to the centre-back role. He was a left-winger & a left-back at Lyon, his home-town club, before being moved into the middle as an U14. #LFC will monitor his development closely, in particular his growth and how he adjusts to his frame.

原本踢左閘
F$G/股東：早知唔使買西米

今晚幾點踢

其實佢硬件真係幾好
但如果中堅位都係經驗不足
就最好係u23練多兩年先
到咁上下就借去d 次級聯賽累積下經驗
打得好就回收
打得差就keep住借
借到咁上下就放返出走換錢

我係Chelsea迷呀Hi

唔怪得傳波傳得唔差。

2022-24收皮期應該可以上到位。

等睇佢地破產

22:00靚時間

太亂 其實係咪done deal晒

得左邊兩件啫 中間就等官宣

呢件好有潛質喎
仲換錢

驚佢比其他大會撬好過

等睇簽晒然後我地又空炮

睇完再搵戰犯
1230岩岩好可以去訓

列路士

49000 係咪空炮緊

佢地實買既
差在幾錢同邊個姐
你估我地咩

但獌傳左咁多個係咪一個都未done deal

當油王係度縮美國佬咩

人地想去先得架

佢地果d大大單，邊有咁易
唔掂先轉目標掛

未聽過有錢佬買收藏品會破產

人地今年有歐聯踢

Fsg：買左後備左閘=解放左米拿返中場，所以今季唔會再買中場了

Bayern Munich have set a £27m asking price for Thiago this summer, and he will be allowed to go if that price is met.

Bayern still strongly believe Liverpool will come in for him. [@honigstein]

拜仁想太多

Fsg真係好撚on9，世界級球員咁平都唔簽

女南野都幾正

拜仁重on9 覺得fsg 會出27一

27m啊！抵到爛啦點解仲唔買！？
古蹟FSG都開20m啦大佬

fsg 15m歐元 唔賣就算

同時wilson，古積 20m 一蚊都唔可以少

利記年年都一堆幼幼話好有前途啦
到頭來咪又係得
明叔，隊長，JC，250，taa

如果練到21/22歲
都仲係樽頸位
你想唔換錢都唔得
好似Kent 呢d咁

利記仲有個後生仔買左幾年,又係拎唔到visa

友賽都戰犯

唔買sancho咪其他人

球迷都要熱身

大會柒兩野就比人屌到無輪啦 點培育

有新聞話glazer插手叫停sancho
希望體野個隻叫人感恩fsg既死獌狗記得多謝glazer

咁要出卡膠

根據《紐約時報》及 Liverpool Echo，體育界 “Moneyball” 大人物 Billy Beane 考慮成為利物浦嘅小股東。
喺今個月較早時，本身係美國職業棒球隊 Oakland Athletics 管理層嘅 Billy Beane，及體育投資者 Gerry Cardinale 透露，佢哋已經籌集咗 £433M，希望能夠買入一隊專業嘅體育隊伍。

佢哋成立咗一間名為 RedBall Acquisition Corp，係一間特殊用途嘅收購公司。呢間公司好似私募基金咁，已經吸引咗一啲投資者，啲資金就用嚟作收購之用，並且必須喺未來兩年內確定收購目標。其後如果冇進行收購，筆錢將會退返俾啲投資者。

《紐約時報》報道，Billy Beane 準備以佢同 FSG 嘅 principle owner 約翰亨利嘅友好關係，以便成為利物浦嘅小股東。
FSG 本身喺較早時已經表示，歡迎外來投資者成為小股東，佢哋過往多次否認有意將利物浦出售。
約翰亨利過往曾經嘗試喺 Oakland Athletics 羅致 Billy Beane 加入波士頓紅襪，並且依靠佢嘅 “Moneyball” 策略，客觀地用統計數據去簽球員，同埋發掘新星，無論利物浦同波士頓紅襪都係咁。
RedBall 睇嚟有意投資喺英國嘅足球隊身上，佢哋更加招攬咗前英超聯賽嘅行政總裁史古達摩亞，成為佢哋嘅董事局成員。史古達摩亞過往喺英格蘭頂級聯賽已有 19 年嘅工作經驗，現時喺 RedBall 係做緊諮詢及顧問嘅角色。
Billy Beane 較早前已經成為英冠球會班士利嘅小股東，佢亦都係荷甲球會阿爾克馬爾嘅顧問。

其實係
所以最好真係借出去

好似車咁
借古圖去馬會
升好哂lv 完美回收

借艾巴咸 mount去練
有需要就回收
做到輪換主力

屌你老母27m都買唔到就轉會算

死撚開啦
我地要油王呀
可唔可以搵件勁既杜拜個啲乜春油王
比下啲恐嚇henry
一係買起利一係買起你 之類

屌利記真係差上市

Henry: OMDB

佢哋過往多次否認有意將利物浦出售。

所以咪要恐嚇佢
啲垃圾美國佬一比人嚇就驚到鳩縮啦

要油王既唔該去捧鋓

堂堂拜仁低價賣個世界級正選球員比你好似要減價比你，fsg真係好撚野

Fsg ： 立即免費放Thiago 比我

成班保皇黨咁幫 fsg護航

你痴線架

原來先6年前咋

Valencia striker Rodrigo is reportedly negotiating with Leeds ahead of a €35million move. [@Generaldepie_]

What a great signing that would be for Leeds.👏⚪️

當列斯洗錢多過你

按照佢呢句logic，我哋都係近三十年最好嘅利迷

有冇人當年係對佢有期望？

列斯聯洗咁多錢買人會唔會變列斯聯

佢 + 馬高域 > 泰亞高

我都想變列斯聯

果時有期望佢生性回勇

佢第一場對熱刺表現其實唔差

其實依家thiago係咪無咩大球會爭
Fsg先咁淡定日日係咁同d傳媒出口術壓價

依家個款睇怕同森美一樣
又係賣完人先入貨
續唔到老母就快d賣啦FSG

馬高域對賓菲加紅牌出場前都食飛添

垃圾股東

當年好撚衝動咁印左佢波衫

到而家仲喺衣櫃度柒到唔敢拎返出黎

拎去舊衣回收算啦

當年佢係我利其實算係正常
又冇乜攪事又反獌底
係人渣士套阿婆足球戰術有問題
比人一迫就回傳橫傳冇人走位
等對面11個回曬防先開始攻
放咩人落去都死

利申 J過

渣士諗住搵佢打返s7套戰術真係痴q線
仲要大清傷足半季冇人救火

其實真心廢到喊係對手禁區掂波都少呀

根據 2020 全球富比士運動員收入排行榜，利物浦前鋒薩拉赫（Mohamed Salah）排名第34名，而在足球界排名第四，僅次於C羅（Cristiano Ronaldo）、梅西（Lionel Messi）和內馬爾（Neymar）。
在富比士的報告中，薩拉赫的年收入高達3510萬美元，其中利物浦的薪資為2310萬美元、各項代言費用總和為1200萬美元。也就是薩拉赫在利物浦的薪水（固定薪資加上激勵獎金），週薪平均值約為34萬英鎊。

沙拿喺利記咁高薪？

計埋獎金果啲 但今季踢舊屎出黎 減佢底薪啦

底薪200k
入球，冠軍獎金
加加埋埋差唔多啦

新主場印明奴定南野好

射失咁多都有咁多獎金

印新6號

古積

都好癲下喎

我驚佢件衫揼咗嘅時候，南野仲係零入球零助攻

今年話唔定冇6號

咁印忠師

呢件垃圾嚟

你對佢咁冇信心

下季咁多場要踢 碌都碌番球番黎啦應該

會唔會突然官宣架
靜到咁

我覺得最大問題係佢不停rotate
一時balotelli單箭頭
一時borini+balotelli
一時無鋒陣
一時Lambert單箭
咁樣唔會有默契

會，18歲以下嗰D 幼幼
最好輸獲金嘅俾呀仙奴

同意
一定要大敗

今晚踢完
半夜官宣

問題係根本就唔夠班
搵佢地頂s7真係害左佢地

艾古積

屌個個都唔𨶙傳波畀佢

Minami又出咗新po

Tiago Ilori
Rafinha Alcantara

中場中 + 第四中堅
剩低啲錢可以買雪糕。

巴仔係勁 但世界上無一個教練忍到佢

30m簽到應屆歐聯冠軍主力都仲要諗

文仙尼算有耐性。

疤狗仲有堆on9覺得好似華為咁唔比錢清走堆廢老
屌你班友係咪未撚返過工
廿m既contract點解我要比你慳

睇咗咁多年都唔知佢勁乜

你地覺得軌件捷狗190k接唔接受到
英人 壓左價 23算好後生
但本身唔算好勁比盡一線尾
接受到
太撚貴

結婚係咪FSG解體？

我將係遊戲的運過左俾利記

真
實力唔夠班默契幾好都冇用

巴神係好有天份
但足球智慧唔高點都唔會上到一線
就算佢所謂全盛期(2012EURO)佢都係靠身體力量搵食

Ig?

same
d人話巴神好可惜以前好勁
我都唔知佢指既以前係幾時
如果拎個一屆歐國盃做標準咁巴路士都世界級前鋒啦

無 根本一睇佢個style都知完全錯配
仲要本身都overrated

有乜天份
有天份但係表現唔到出嚟係冇用
況且比佢有天份嘅足球員大有人在

天生既體質 意大利射爆紐亞兩次已經係能力

又西波

J歐國盃不如J 西布朗威爾斯嗰個 robson-kanu

要用多d係party
唔會有錢買人

20歲可以講天份
25歲講天份即係冇天份

Origi同沙短係咪中左肺炎，2場後備都冇

外國d股東都真係唔講得笑
Financial model
Self sufficient model

一個中咗跟住交叉感染

法國左屌摩冇左懦夫
越黎越難搵戰犯

最大機會都係沙拿

model又連後備都冇

正常la

呢個陣應該係社盾陣

Willams換返taa，老母換返紅太陽
呢個最強陣下季會比車怒炒幾多球？

點解無人提沙短唔見左

沙短已變condom
手足

今晚十點前，我要見到沙短上熱門

佢有得出先係奇蹟

希望係因為轉緊會
調返轉諗 Grujic 仲係到鳩流流

台長比清你地有好去處啦

搶隊長12碼射

卡膠又係後備都無

如果夠膽死賣力子+沙短，我真係屌老母
兵源同降班球隊係冇分別

到底外國股東定香港股東on9d

希望古積轉6號

水貨咁高人工既咩

有 同埋睇得出啲人好鍾意撩佢 佢每次都忍到

似走人 睇新聞講

Staycation

16啦

估唔到佢排第四 但係佢場外搵既錢點解要計埋落周薪到

大家好 我係利迷🖐🏻☝🏼

你去錯區 LI到車區

抽左好多垃圾了

老實講套model係成功嘅 不過個關鍵係廢中姐

6號泰亞高架

用錯emoji
🖕先襯

捷維爾190k

唔通我色盲

準備轉會

Y.N.W.A

遲左啦 我地轉晒會做軌

沙短冇就轉會姐

力子中左武肺？

屌你高普沙狗咁好用都冇機會 救左你唔知幾多次

有冇link啦？

台長同比清一晚會互射幾多次

可能同房

剩低未轉 因為用左10m買人變左列斯聯
變曬列斯聯球迷

傾下心事啫

Neco仔做大國腳

睇新聞講 thiago 會加盟
睇新聞講 Werner 會加盟

無taa?

都無去集訓

Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge on Thiago to Bild:

“We always read a lot about Liverpool, but they haven’t contacted us yet.”

片皮鴨

笑到仆街
死心吧啦

Some of our loyal fans are now able to return to the Red Bull Arena. We are really pleased about this, of course. A draw was made from our 10,000 season-ticket holders for the lucky 1250 people able to go to the match.
中到仆街一陣

笑死人咩

F羊

碟底啲鴨油

逼害我古

拜仁又唔想平放 fsg又唔想比錢

堂堂路明尼加都講到咁
Fsg你都得架啦

上星期有聯絡過啦 不過無出價姐

買左枝bowmore

英格蘭出咗廿四人名單

唔怪得呢排popular 唔見佢

沙短又無份
Wilson連奧地利都無去

有ings

hendo?

一撚個左閘都冇

Hendo Maddison chiwell injured

邊個喺牙ty個page講f羊

軒隊對淫腳

呢度P牌新入來要貼gay圖先

見佢一炮過up一堆相

Why

都話要屌大肚婆
haha u cute

著TAA回眸果張
仲有著軒提高屁屁

Williams入選威爾斯大國腳

好撚正

玩腳都玩幾晚

Link?

沙基利狗去咗邊？後備都冇

你就狗

傷

沙短同力子似係中咗武肺喎

食吓字嘛

去咗搞廢中老婆

FSG幾時死

個cam應該唔會好似上場咁柒掛

bowmore幾多？

唔會啦紅牛主場

1001

999

南野回家

link?